只有係球場先可以見到日本人醜陋一面

話說之前去大阪睇波，由於買唔到劃左位既波飛，我就買左兩張自由坐既波飛。

鑑於之前係香港睇波早一個鍾都冇位既關係，我決定早兩個半鐘去坐低，諗住搵個好位置享受下。

好啦咁我同朋友去到，係下面望上去個球場度見到冇乜人，加埋隔離有個牌寫住不准霸位，咁應該實有位坐，點知一路行上去見到啲空櫈全撚部都有啲毛巾呀 衫呀 袋呀霸撚住啲位。個一刻真係火都黎，明明有咁多告示牌叫你地唔好霸位，你班日本仔就全部霸撚哂啲位。

不過比著係其他人種，我諗啲位都係會比人霸哂既，只不過原來被稱為好守規矩既日本人都會做啲咁既事。

結論: 任何人係個人利益面前都係唔會讓步

你去人地方 跟返人地做法啦

中國人黎
日本人唔會咁

唔準你咁話我哋偉大嘅日本國
一定喺你睇錯

咪屈鳩人啦

根本可能崇日撚都會覺得咁做係唔岩
未必會盲屌樓主
但上面班人已經急唔切衝晒出黎

個別事件姐, 咪撚小事化大啦

日本鬼子當年強姦你祖先啊
典解你重會去幫人造炮彈
有冇諗過我地中國人係幾咁痛心牙

打到日本仔

大阪人係西D

武統日本

班支那狗仆入黎抽水

我都好鐘意日本 但如果日本人唔守規矩就真係鐘意唔落
利申先: 球場外面既日本人係守規矩既

條毛巾係俾你用ga

我一入去都以為係 後尾我見到有人攤長條毛巾擺3 4 個位

做乜鳩啊 自己霸自己位不嬲得

小日本到而加都忘記左打輸比中國既事

武統日本

啲人係霸比未到既 朋友坐的

都係俾你用ga，攞黎走啦

想睇日本人醜陋一面其實唔難，去居酒屋
當你望住佢地一邊食野一邊扯煙，你就明白，
佢地其實並唔係有禮貌嘅民族，而係守規矩嘅民族。

最弊我地兩樣都冇呢

日本人鍾意打假波
好嘔心

一有屌既日本po
就一定會有成堆支那狗扮崇日撚曲線引人屌日本

真

部份居酒屋係寫明可以食煙架喎

架佬成日話自己點好點有禮貌點乾淨
去完一次東京就完全真相大白

咁你又以偏概全

轉句講法日本鍾意有禮貌既民族
但樹大有枯支
所以要立規矩黎一致性風向

成日話戴面目壓抑

但另一面又唔可以話無人鍾意互相尊重既文明社會

你d獨裁國家做唔到唔等於無

做旅客d 野可以見到幾多野？工作果d 先醜陋到仆街

Btw 成日d 香港同支那覺得日本人完美，之後無啦啦有唔好感覺就好似夢想幻滅咁，唔好咁on撚9啦好嗎

難得終於有位入日本, 仲唔引仇恨咩

中曬，硬係有班人當日本人係聖人，睇日本人果時standard 高撚到，笑少下已經話下日本人啲禮貌呢乜乜乜，好撚戇鳩

想睇日本人點賤 打下fifa就知

打 fifa 點賤都唔夠韓狗嚟啦
日本對比周圍垃圾國家，一定最高質，唔駛諗

櫻花球迷不嬲垃圾

利: 飛腳球迷 有去睇derby

日本狗 祖國統治日倭不遠

根本成個亞洲打fifa 都係西

毛巾衫袋點反映一定係日本人 戇尻仔樓豬老屈都要醒小小

樓主作為中國人，先有呢種諗法！

日職咁多假波 仲嚴重過呢d無禮行為

係比3 4 個人用同一條

其實好多地方睇波都係咁架啦

唔覺得有幾醜陋

日本踢波最仆街咪假波囉
東亞最高水平果幾個聯賽全部都出名假
日假
澳假

大阪人不意外

球場出場仲未到
佢地開波先埋位坐低 全部講日文既
不過我前面都坐左個香港人
一場本地球賽外國心多極有限啦
唔信咪去日本睇場囉
利申 上上年睇過浦和紅鑽，主場會噓9客隊
仲會大叫 帰れ!

韓狗頂龍打得茅D燥D,但燥即係易輸,上到D1我冇乜點見過韓狗
日狗係入完1粒即刻差波差你全場令你燥,咁邊個賤D

ＸＸ：市民憂慮俾人霸位可選用其他方式睇波

咁你點肯定放低野個d一定係日本人

上個月去大阪影
聽講大阪人特別閪

八格耶魯，果d係中國人黎既呢

你老味 好明顯係大陸人做

日本人會做啲咁嘅嘢? 人唔笑狗都吠啦

希望你對住來香港嘅大陸人都係咁同佢講啦

全世界應該得香港人會影人dump垃圾

大陸人, 影佢都好正常

好心啲大陸人咪去日本啦, 俾人以為日本人d質素咁低

最慘係有ON9仔中意咁樣扯貓尾

呢個世界周圍都係假波呀 皇馬巴塞都係假波呀

唔好on9 啦 個日宇治夜祭 根本無其他遊客會入去
因為無車返社區同酒店 個陣我自駕遊入去
個度淨係得日本人 所以唔好下下屈中國人
利申：我係香港人 唔係中國人

呢個真，日本仔打fifa閪撚過支那仔

去得多日本都知。。日本地下d煙仲多撚過大陸。香港真係算係咁

人地可能去廁所
霸位都可以咁樣發大
咁都有位比人入
做番你既支那狗啦

好多支那狗好撚自卑
冇話個個日本人都有公德心
但要講冇公德心既百分比
日本一定少過你地班支那狗多多聲
所以總有班支那狗死捉住果小小日本人話
咁就証明支那狗冇得救

人地鍾意圍爐咪由得佢地

日本極少部份人唔守規矩= 其實日本人都唔係咁守規矩
大陸人九成九人唔守規矩= 每個地方都有衰人,唔可以以偏蓋全

去一轉新宿
d垃圾咖啡罐多撚到

係啲人對日本人特別多幻想
學習人地好嘅一面，
警剔自己唔好學
人地做埋啲西野咪得囉
好似fb有個page對日本夢想幻滅，
日日好似怨婦咁數人就肉酸啦

所以咪永遠同日本有差距囉
人地就搵其他人既好野去學
我地就搵其他人既衰野黎話比自己聽其實自己都唔係咁差

新宿=香港既旺角

係果幾條街係咁姐 近新宿站好乾淨